法國本身唔靚既人先會狂扮靚追潮流

特別係D女人
樣7又肥矮個D會化好濃妝 又gel晒甲 頭髮染到成道彩虹咁
見過150到既女人著對波鞋 個底厚撚到高踭鞋咁
反而多數靚既只係淡妝 亦無咩大牌子係身上

男樣7就會著千幾二千蚊一對鞋上身
乜鳩y3 jordan ultra boost

Btw 完美保留7頭應有既外表

因為靚既人根本就知自己有幾分姿色唔需要特別打扮

因為樣衰既人要轉移視線等你淨係留意佢個look

真係，知自己唔洗打扮都屌打街上打扮左既柒頭

千幾二千就話貴
中學生專用既af1 都8 9舊水啦屌

又矮又肥，頭髮染到彩虹咁
令我諗起肥瓜

講youtuber
yaki wong
ashly
全部都樣衰底，然後搞勁多妝呀甲呀頭呀係身